" Untuk kali keberapa aku cuba lontarkan rasa cinta tak tergambar di jiwa ia mekar. Hanya satu aku mampu ungkapkan dgn lagu...yg bertakhta di hati cinta sejati..."
Istimewa untuk tanah tumpah darah kami... terimalah
CINTA MERAH BIRU.
Terima kasih brader A'an (komposer lagu Dari Larkin ke Shah Alam) coz sudi terbitkan lagu utk kami. Terima kasih juga pada brader Yusof Sulaiman dan H&R Entertainment Music Sudio - Notaband Studio utk tajaan studio. KoLarEMAS Clothing Outlet (tajaan Tshirt) krew yg terlibat dan istimewa utk semua rakan2 dan peminat yg sentiasa ikhlas menyokong perjuangan D FUNDER